[突發]結衣件老女人終唔搵人埋單了🤣🤣🤣

《逃恥2》停拍 新垣結衣驚傳閃嫁星野源！

日本女星新垣結衣夥拍星野源嘅日劇《逃跑雖可恥但有用》大受歡迎，唔止帶旺二人事業，更令結衣BB榮封「國民老婆」，TBS電視台一度籌拍續集安排今年推出望延續熱潮，但係開拍續集只聞樓梯響，有指更要停拍，原因係二人真係撻着發展地下情，所以雙方都想低調並拒演《逃恥》續集。

結衣BB同星野源憑住《逃恥》成為大眾最佳螢幕夫妻，兩位主角嘅緋聞於過去年半真係不絕於耳，近日竟然有媒體爆料指二人在今年內隨時閃婚，由於結衣BB下月就滿30歲，所以恨嫁嘅佢趁呢段時間嫁人都完全唔出奇，不過廣大fans對「老婆」嫁人就似乎難以接受。

其實，早前《女性Seven》已報道，星野源突然搬到結衣BB居住嘅同一大廈，而且仲係同層嘅隔籬單位，令戀情更加似層層。

我老婆唔會咁做的

人盡可夫

達哥

你老婆係雞

A09!!!!!!!!!!!!!
waiwai都係

有村想搵人買單都無 咁柒

老g搵人埋單

一早話結衣信唔過

唔撚係丫，結衣竟然要撚源都唔要「那個了」

又做新聞

收皮喇 屌你老母

達哥：呃啦

ching面對現實啦

又係度炒作新聞

話咗佢俾人中出咗 要引退㗎啦

堀北係咁，結衣又係咁
係景子bb叫正常d

A09!!!!!!!!

俾MK仔玩完搵毒撚埋單

同 岡田將生 算咪算囉

石原又贏

順利提一提架純5月9號有新寫真

那個了唷！

講真 d人吹到佢史上第一靚 得罪講句咪叫順眼d好眼d d人誇張到

牙銘我屌你老母

你老母就系

一場車迷 唔想你繼續比人呃

系 吹大左

G

G持

Myy

去緊IFC

法國你每日既生活離唔開 a09 貼麻友 搵G 話其他女人係G

錦戶亮新垣結衣並未分手
知情人士爆料稱：“他們兩經常到對方家裏過夜，毫無疑問是有床上行為的。作為傑尼斯偶像的花花公子，錦戶亮有著巨物以及超凡絕倫的技術這兩點，是非常有名的。而沖繩出身熱情似火的新垣結衣，有傳聞稱叫聲很大，腰動得很激烈。可以想見兩人的運動就如同猛獸一般，據說甚至在公寓裏的時候，叫聲太大打擾到了鄰居。”

連登仔不願面對

你嘅生活就係叫雞，狙擊我

大家諗住係自己會好過啲

星野真係人生贏家
本身個樣又唔好睇仲有幾份柒
但靠音樂,寫書,做戲翻曬盤 食曬aiko 二階堂富美 結衣 大佬收我為徒

系 我地準備去Hawaii結婚

g

達哥呀

星野源條死偽毒 極醜惡

點解啲女神級嘅日女星都要嫁柒頭

靠樣柒溝女 扮乜柒暖男 冇咩殺傷力咁
實際上就口花花

以為講緊波多野

日本同韓國野去返動物台開啦屌

呢種先屈
扮豬食老虎

綠帽達

高過條仔

達哥又借老婆做新聞

有無人以為講波多野

偽毒坤

撚源不知幾肉食

咪係，條撚樣食女無數，點會係毒撚

都幾勵志
希望連登仔唔好放棄自己

住係隔離,日日夜夜都可以隨時過去中出

屌

樓上咩事

又有死士博bam

星野拎埋伊丹十三獎 同坤哥比又太睇低佢

歷代十三獎得主：

第1回 - 糸井重里（コピーライター）
第2回 - タモリ（タレント）
第3回 - 内田樹（哲学研究者、武道家）
第4回 - 森本千絵（アートディレクター）
第5回 - 池上彰（ジャーナリスト）
第6回 - リリー・フランキー（デザイナー、作家、俳優）
第7回 - 新井敏記（編集者）
第8回 - 是枝裕和（映画監督）
第9回 - 星野源（俳優、歌手、文筆家）
第10回 - 磯田道史（日本史学者）

煲水新聞

有料過坤哥好多啦
但扮草食男食女 仲食過全盛時期夏帆

塊面大過本寫真 不了

死狗公樣

咁都算樣柒 連登仔標準真係好撚高

女仔角度睇佢真係唔叫柒，
雖則唔係靚仔，
但係個樣係好易令人記得

偽毒坤就真係醜樣啦

佢好似幾年前已經講過唔想撈想結婚

將生

最襯係佢

係都同岡田將生啦

星野除左身高其實唔差